話說今日中大女同學爆新屋嶺單野~~

Sonia Ng呢位同學爆左單性侵野出黎，話咁快就有好多五毛出黎玩抹黑，玩人格謀殺~~ 用返佢兩年前既野黎想spin個風向，想模糊性侵單野，同大陸五毛狗既手法一撚樣! 咁就證明呢單野真係幾堅~~~~

連登仔推到攬炒巴入！發動全球眾籌告盧偉聰與一眾黑警性侵，打到樞密院都要告！呢個係唯一真正幫到年青人的方法！！

認同

從無質疑過手足

我擔心佢情緒問題多d...好驚佢頂唔住

反而咁樣更加令人相信，有幾何爆完出黎一兩粒鐘已經有堆D唔知邊度黎既Object衝出黎抹黑呀!!!仲快撚過華大媽，耿爽出黎屌美國。

香港人，休息夠未呢？文宣可set死線同升級未呢？
今日一單中大，一單15歲女仔變浮屍
真相正 逐步浮面

文宣你地set個期得架啦，依兩單料有人名人證，黑警冇得瀨！

呢個真呀，佢身邊既人真係要睇住佢

真呀
大家唔好犯陳巧文既錯
又中五毛人格謀殺

我信黑警有強姦人，但抹黑嘅好大機會都係手足黎，因為s小姐以前有一段時間真係好「出名」。

拿！！出名一回事！！但係人地真係拋個臉出黎呀，個風險比我地手足大好撚多倍架，呢D唔係上位，堅係搵命搏…
若果佢幪住面講咩又比人質疑…